（統計）有冇人等緊香港樓市爆？

由十年前百幾萬一層600尺的市區樓升到而家成千萬 真係快過坐火箭

有幾多連登仔係等緊爆？

： 實爆硬
：仲有得升

永遠唔會爆。

因為呢個係中共要你地班港豬世世代代做奴隸既政策黎

雖然中國係世界經濟體系上都佔一重要席位 但都未到佢控制到全球的經濟

利申：唉屌

大把人full pay點爆

佢控制到香港經濟已經夠。唔使控制出面經濟

同意

高樓價

有稅收輸送比強國
又益地產霸權
狗官一大堆物業又開心

點會爆

15同朋友傾 可能18年爆 但而家睇黎難爆 大把人醒左同有錢人多左
除非打戰天災 否則機會好微

希望永遠都升+升幅高過人工升幅

無可能爆，而家買仲有排升

爆上？

qe後遺症

爆都唔會去返 03-06個期喇 再者依家多左大陸人買 就算爆寧願hold貨都唔撚賣 你吹佢唔漲 連爆就可能得

再升50%

等緊個奇跡

dd

同意x2

支爆影晌香港經濟再影晌樓價

咁多人等緊爆，點爆

有人等咪即係唔會爆
大家多啲負皮買佢升咁就跌啦

歷史話比我地知係會爆

死就死啲無錢又走去買樓嗰啲

個壓測咁嚴點會出事

上年年頭咪爆咗次囉，你有冇入市?如果無，咁爆多次你都唔會入市架啦